臨近開學 有一間學校一定要搞下佢

千其未撚讀港專呢間垃圾學校
極度親中共 同埋入面啲職員串過馬撚
今年社工科 全班31人收自己毅進學生得兩個 之後收唔夠人8月先叫人Secondin
評分標準我唔夠膽講 但好撚古怪 好似知你係黃絲就玩針對咁
唔好以為HD全中文好撚正 其實讀完出到去都係比人笑
如果你報咗呢間學校 我只能講你唔好彩

HD全中文 仲衰撚過I大

智力低要讀呢d學校真係抵你死唔抵可憐🙈

毅進
完